[823]見證歷史既一刻，我希望可以在場

香港人Assemble

823